[攬炒]香港警察無能 支持出動解放軍大遊行

突發奇想
不如我地搵次遊行係控訴香港警察冇能力擺平示威活動
全力支持中央直出解放軍 戒嚴 宵禁等等
一於同班仆街攬炒
if we burn, you burn with us
睇到d死黑狗望住我地支持解放軍個死狗嬲樣就忍唔住笑喇

大家認為有冇得諗？
我諗好多人都等左解放軍好耐

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

其實可以申請係軍營外集會嗎？用聲音同愛感染佢地。

好想現場睇摺被

推

雖然我都好想, 但係會令中立派好反感。

終於有理由罷工了

手持支持解放軍入城，口屌解放軍冇膽冇撚用

快啦屌

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

遊行經過佢門口咪得，國金行去龍和道，1分鐘

我地要愛國愛港，大叫支持共產黨攬炒

印埋駐軍法，係軍營外面跪求南方戰區（前身廣州軍區）派16萬兵踏平香港

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

仲可以包裝到好藍絲
講到出去派幾錢幾錢
引班廢老出左去先

咁行到終點會唔會有摺被大會切磋一下

推比更多人睇呢個idea

on9

用麻包袋帶10罐嘉頓餅

倒不如…

係囉 個個星期又暴動又革命都唔出
咩事呀 係咪無軍費

手足 why not both？

呢招ok

要考慮下會唔會發出左錯誤訊息比外國
外國人會點諗

解放軍唔會出嚟，大陸佬揸住咁多香港樓，唔會比佢大跌

呢家警察政變 勾黑治港
解放軍快來幫習大大打黑

呢個都真
所以我覺得包裝到藍絲d會好d

我地應該話黑警貪污
要求出動解放軍

幾號搞？

不如同「九龍塘」大遊行合併

我開路

有冇人都係好驚解放軍。。

唔黎？

全力支持

沒有失敗，只有焦土

嚇死班藍絲

要擊敗藍絲
就要比佢更藍

痴線，要咁樣烏低身去摺，普通人唔識隨時腦充血
我知驚啦

掂呀

呢個唔係攬炒 有機會係變成係自焚
你話包裝到藍絲咁 但係稍稍不慎比人大造文章果陣 就真係玩完
在於而家國際上都對警黑有關注既時候
我反對玩膠

If we burn, you burn with us

不如話香港警方企圖發動政變 要求解放軍出手平定動亂

我發現有好多p牌仔推post
係咪即係代表三毛表示歡迎？

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

依家前線打示威者班黑警
一早混咗解放軍入去啦
嚮黑警內部係公開秘密嚟
如果唔係邊會打人打到咁狼死
仲要無編碼
就係因為中共唔敢嚮香港出兵
先用呢啲屎忽橋
如果真係要殺人
駛撚解放軍咩
黑警用實彈都夠殺啦
尤其是咁多解放軍扮緊警察
殺香港人唔會手軟
但就係知道殺人好大鑊丫嘛
會累班貪官跌錢丫嘛
所以用嚟用去最尾又係靠嚇呢招
出軍隊喇
告你暴動喇
就係想嚇到香港人自動摺埋